# Domaci ukol cislo 6

## Autoř
- Sergei Shestakov

## Použité technologie
- GIT
- GPT

## Popis
Tato aplikace která slouží k odevzdavani du6.

## Název instalace
Návod, jak nainstalovat aplikaci nepotrebujete.

## Copyright
© 2024 CVUT Sergei Shestakov. Všechna práva vyhrazena.
